一人n句話估一個人

請接招
1: super
2: 今鋪打和

請坐低

二位長老

我真係恭喜你呀

I am very thanks them.

佢同我講：__ __ 你不如唔好叫__ __ 你不如叫廢柴好過啦

食神

我個咁簡單都無人估

食你老母

頭D都唔識 上咩連登

你不如改名叫廢柴啦

Fc鬥

屌 睇錯字

on9仔

(笑)

賭神？

八千大元！比啲掌聲

咁多人唔識

我讀drama架

俊?邊撚到俊呀

校長條八婆都唔識

啊木都唔知
好打極有限

不用分得那麼細